明明想正正常常買個雞翼餐

[img]
圖片網址[/img]

當買完之後我會望下岩唔岩，
見到有3包辣醬，再望到個盒，應該無錯
結果返到屋企打開黎望！
3包辣醬加一盒9件麥樂雞
新款點醬

正啦，4件變9件，你賺左啦

打電話落去間分店到講
會有人送返盒雞翼俾你
唔收錢 亦都唔會收返盒麥樂雞

不過唔知凌晨佢會唔會送